陳怡：開始要有所行動 以其人之道 還治其人之身

是咪要私了鶳

基督徒首條禍根.
唔係唔推爆佢呀嗎？
美國係基督教立國

郁示教呀? 好呀

呢條肥婆永遠得把口
之前夠話約人出黎對質啦咪又話扮睇唔到
話冇人敢出黎面對佢

陳怡收皮未?

你有冇日日report佢啲片先？

對戰咗未
好想睇